冒天下之大不韙 英文點講

要霸氣plz

There is only one China in the world, and the government of the People's Republic of China is the sole legitimate government representing the whole of China, which is recognized by the international community. The one-China principle is the Czech Republic's foreign policy and the political basis for China-Czech ties. Vystrcil, as one of the country's leaders, has openly broken international consensus and breached the one-China principle which the Czech government has promised to uphold, severely violating international law and basic norms of international relations. China shall take necessary actions to safeguard its legitimate interests.

一啲都唔傳神

mk behavior

Taiwan = He Who Must Not Be Named

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全